天荒夜談：建造另一個香港

我地成班香港人移民到一個無乜人既群島
創造另一個獨立城市
由此至終，香港根本有資格成為獨立個體
相信香港人既資質係絕對可以

想當年國父都係咁
民主自由既國度

夢想ff緊

水、電、通訊、運輸、食物

解決到先

一陣就籌到400幾萬 建國不是夢

Er...邊個國父?

國父就無
國師有一個

解決#3果5大問題就係